韓劇 哲仁王后(15) 暨申惠善X金正賢討論區 祝0405金正賢生日快樂

《哲仁王后》（韓語：철인왕후／哲仁王后，英語：Mr. Queen），為韓國tvN於2020年12月12日起播出的週末連續劇，該劇由《花郎》尹成植導演與《監獄醫生》朴繼玉編劇合作打造。本劇講述生活在自由的現代大韓民國的男人–青瓦台的廚師張奉煥的靈魂穿越到朝鮮王朝時代王宮內哲宗（金正賢飾）的王妃金素容（申惠善飾）體內後所展開的故事

集數20 + 2（番外篇《哲仁王后：竹林》）

申惠善IG:
金正賢IG:
薜仁雅IG:
蔡瑞恩(洪燕)IG:
中殿IG:
哲宗IG:
VIU 哲仁王后-1-20集

VIU 哲仁王后番外-竹林篇(1-2集)

[url]

被張奉煥的靈魂附身的朝鮮王妃（尊稱中殿）。昭容為了家族、也為了不讓生下她後去世的母親白白死去，也為了對父親盡孝，將「被揀擇成為中殿」視為存在的理由，竭盡全力的生活。但進宮後發現哲宗身邊已經有花真了，自己什麼也做不了。能夠敞開心扉的只有崔尚宮和洪燕而已，因此性格變得孤僻，成為了後宮們口中的「別宮魔女」。其實昭容一開始和哲宗見面的時候就被哲宗迷住了，心想：「這不是為了家族而有的政治婚姻，而是有愛情的婚姻。」但不久後，在命運的驅使下，沉浸在無法擺脫的絕望裡。

朝鮮國王（尊稱主上），本名李元範。永平君的異母弟弟。從表面上看是個文雅懦弱的傀儡王，但隱藏著很多秘密。

[viu]韓劇哲仁王后 (1)
[viu]韓劇哲仁王后 (2)
[viu]韓劇哲仁王后 (3) - 星期六一齊食拉麵啦
[viu]韓劇哲仁王后 (4) - 賀喜主上MAMA 一索(ONE SHOT) 得子
[viu]韓劇哲仁王后 (5) - 主上爸爸去哪兒?（aka 唔想睇CLS 堂哥）
(6) - 集氣情人節HE
(7) -劇透慎入!!!大結局推到HE
(8) - 奉煥啊!!!!

(9) - 推到真人CP

(10) 暨申惠善X金正賢討論區
金正賢討論區
(11) 暨申惠善X金正賢討論區

(12) 暨申惠善X金正賢討論區

(13) 暨申惠善X金正賢討論區

(14) 暨申惠善X金正賢討論區 祝0405金正賢生日快樂

新POST!~~~~繼續慶祝正賢生日快樂祝正賢生日有惠善陪

韓飯點樣搞退款,勁慘

cjtvingtvn

新post Lm

全部都係亂臣賊子

好生動

想點㗎cj琴日無端端又po哲仁呃like

咪係

放假前夕特別忙 終於搞掂哂啲野 話咁快又開新post

五日假啦大家~~~可以翻煲哲仁等住正賢生日會唔會開live

冇假放喊出嚟 好想翻煲

星期六日有無得放ar

Lm

放假仲多野做過平時

掛住你啦

開live未呀

要陪惠善唔得閒開live

跪求生日兌現日頭合播,唔得嘅，一齊係間房ig live都唔介意架

TMI
話說dc惠善本身想買應援禮物比佢 揀咗galaxy 產品（tab,watch,buds) 跟住就問惠善公司佢本身有冇呢啲野 公司覆咗話冇 但話惠善唔想大家送咁貴嘅禮物比佢 好善良
最尾而家好似想淨係買buds 但就講到佢耳仔咁大 如果耳型唔啱 會戴得唔舒服

有啲好笑fans會諗到呢樣

掉進去就走不出來，講緊手指定個心啊

好煩呀一路睇twitter全部都april fools俾人呃咗好多次又話合體又話影雜誌相

4月1日真係唔可以信任何野

連假前夕清野好忙
而家先見到開咗新po
金演員生日月份

辛苦啦好好休息

嘩呢個地圖正啊喂

希望會

F5左幾次都Load 唔到

路過留個名

依家呢

睇到啦！原來啲地方隔咁遠

本身以為每個場景只係相隔嘅一兩個鐘就可以去到 點知係圍邊咁去 睇完張圖覺得去晒所有地方打卡係冇可能

睇到估唔到去左咁多地方 周圍都有哲仁王后嘅足跡

我都係不過個涼亭我一定會去

好想去韓國啊啊啊

要去成個月

正賢生日D3,唔知惠善同正賢預祝定正日慶祝呢

接新電影喇

講咩架呢

申惠善最近決定出演電影《Open The Door》，正在調整具體事項。
該片是2018年孔曉振主演的《門鎖》系列作品，講述一個平凡的職場女性通過二手交易網站購買洗衣機後捲入了可疑事件的懸疑片。
選角結束後上半年開拍。

原來係收到提案

定係決定左

所以搭車搭到惠善成日暈車浪

似決定咗女主角 其他角色未定？
btw 上次嗰套唔係都係恐怖片咩

未呀ynk出咗澄清話未決定

呢張相又係講咩

真係搞到我想去一轉韓國

睇完威基基 煲緊惠善套雖然30但仍17 真心做到17歲女個種青春又活力十足嘅feel 不愧係實力派

解釋啲誤解新version

3017真係好少女

好積極

正賢dc禮物絲帶啊

好想要啦

個keyring真係好q

邊度有得買 又星期六啦

好cute

同問

生日messagebook

有fans買左粒星俾正賢

後日生日喇 希望有iglive

好靚

Cs 好獨特嘅禮物

開始翻煲！掛住佢地

d2 啦

第幾集

咁特別

拍水魚湯~~惠善原來好驚

揀咩花紙都要投票

製作美食都係好認真架

唔好下架啦

好可愛

俾著我都會驚驚

之前冇發現紅蓮 啊 呢到嗰下咁得意

紅燕BB真係好可愛

TWITTER 發起D1 啦~~~聽日就係正賢生日啦~~有無LIVE

惠善收咁多花嘅

雖然唔係姜b fans 不過借mama呢幅圖勸誡下，btw viu會修正字幕

冇留意開姜b咩事

太多fans

好似係啲私生飯阻拍野

係咪生日禮物定出道五周年禮物

好似係生日呀佢地仲投票選每個角色嘅特徵，衣著 出黎整黏土

威基基

宗仔好qq

中殿辭典啊

重睇緊？

好Q

聽日就係正賢生日 希望見到佢

跪求

好q

件雞仔衫係精華

下，要杯葛惠善新戲咩，班人顛夠未

去留言撐下惠善啦

不過好似大部分網民留話都話唔應該鬧演員 應該杯葛作家

煩夠未

無理取鬧，啲好演員就俾人鬧走哂

會唔會係因為咁所以先唔敢接套戲住

正啊

theqoo班人每次都係嗰幾句

點解唔珍惜好演員

有冇人睇過正賢套出道電影《超人》
睇咗啲cut 好似幾好睇

未啊，難唔難揾中字

講咩？

睇緊惠善嗰套盜墓同盟好靚好型

型到但大家唔好學呀

倒數一個鐘主上生日！等我ff下踏入12點surprise live先

仲有個半鐘

會唔會咁夜live

順便ff埋有惠善入嚟個live講hbd

笑死好似youtube有條塔羅片係講佢兩個仲話惠善會生日陪佢/講hbd

10分鐘

想睇

想睇求link

之前仲有啲咩韓國算命師添都唔知係咪搏大霧

正賢生日快樂啊

主上生日快樂！！

應該都係~~但韓國人好似好興算命

呢個係不過我記得以前睇過唔知邊度翻譯過韓國有個算命師嘅預言，好撚准

香港都好多人信

咁快有禮物啦

第一次咁鍾意一個演員 第一次追真人cp 祝你生日快樂 早日搵到另一半！

雖然惠善係最好，不過只要揾到互相扶持嘅另一半都好開心啦

好靚啊

希望正賢一路都開開心心健健康康！要幸福呀

聽日啲禮物一定好壯觀

可唔可以post下ig認證下唔好潛水啦

呢段生日片幾好笑，諗起東九拍成長片段

可以Google下韓國算命貼，不過好似得支那網有人翻譯，我記得批中左咩劉亞仁無女人緣，雙宋離婚，朴有天會出事

正賢生日快樂

希望睇到佢哋結婚

快啲開live呀

唔洗live 開po都好

好得意

呢個應該會嘅要多謝下fans
佢唔po佢公司都會po嘅

update ig post未

생일축하합니다

等緊惠善同我一齊開

瞓醒up(希望)

支飯應援

今年同邊個過生日啊 宗仔

第一次見 即刻save低

呢個fans煮埋海帶湯

有啲搞笑

吓 有冇準！準到有D恐怖

正日喇Happy Birthday!!! 正日梗係要同中殿過啦

笑咗

寧可信其有佢有啲係好早期算，後尾真係證實左先畀人揾翻出黎，不過都唔係全部準曬嘅

依張正喎

正賢生日快樂！！
祝你同惠善美滿幸福！！
仲有快啲開live

咁麻煩佢算埋正賢同惠善幾時結婚pls

唔可以淨係得我一個睇到系列 咁就31喇男人味又重左 btw終於同惠善同歲數喇 唔使叫姐姐

以前啲慶祝生日相，今年有無啊

啲人改圖慶祝主上生日

差半歲都係年下男

嘩個蛋糕

宗仔Happy birthday

希望今日有live

百想 4月12公開入圍名單
5月13 頒獎典禮

雖然唔知有冇份但都要期待下

公司更新祝賀演員金正賢生日快樂

有啲緊張tim

求link

當然要同my queen

我要睇翹手呀pls

整圖既人好細心 洪燕果邊啲字好整齊 MAMA果邊就打風咁正賢生日快樂呀

係喎但mama手工都好咗好多啦

係喎

小賢維尼大個仔喇 要結婚喇

拍多2年好結婚啦

海外fans送禮物維尼蛋糕

支站送嘅花啊

好多花啊

有期就自然有期望突然好想快啲到5月13

送埋piglet好想知佢收到又諗返起條維尼睡褲會咩反應

嘩 好靚啊

花藍送到公司啦

哦就係呢個本身同dc撞花

喔 咁dc果個呢

dc嗰個紫色 同官咖撞色
睇黎大家都覺紫色 藍色好襯佢

官咖唔俾人架嘛

官咖個蛋糕勁趕今朝比人cancel咗張單 好彩即刻搵到另一間整

無意之中見到呢張 勁可愛囉！重點係正賢原來細個已經髮線咁高 笑死

cls

下，竟然，why

睡衣look好Q

小賢維尼係咪跟一世

做咩個個都借生日笑佢唔好再冬眠啦

維尼

嘩，好international

支飯蛋糕

係咪有fans以佢名義捐錢

官咖

又有新廣告

官咖啲禮物相會唔會post出黎架

密密接廣告喎

又有花，究竟收到幾多

全球fans正啊希望正賢收到fans心意，知道有好多人支持佢啦

生日氣球好靚啊

泰國fans，嘩好羨慕啦

應該冇人會流出

原來係part2

多到

公司擺唔擺得哂

part3

咁多禮物主上係時候開始影認證照啦今晚記住要post呀

正賢好似少做呢啲野，希望今年會

入埋去

希望有得一齊去

好有心思啦

幸福到

原來兩個都送

是日雙喜臨門

ship真人

今日好適合一齊live：
- 收到禮物=正賢開live理由
- 惠善入live 可以扮唔知正賢生日= 戀情煙霧彈，扮證明同事關係
- 惠善可以係觀眾掩護下可以放閃式祝正賢生日

禮物啊

tving出返啲片嘅thumbnail但係仲係播唔到

送ryan

Full version

想買

搞到我口罩防曬都想買

想要惠善多啲

應該唔錯theqoo班人話平時用開 已經用咗幾支

官咖嘅有人搬咗去ig

啲蛋糕多到食唔食得晒架
佢地好耐冇update過 掛住

唔係喎呢個ig係官咖staff黎 佢係搞手

惠善要留翻比正賢

竟然

正賢幾時先捨得開live/ 出po

前兩年都有出po㗎 今年幾時先出

啲網民又話要杯葛惠善防曬

dc禮物

睇慣佢地唔買 大把人買

係咪仲拆緊禮物官咖有人今日撞到經理人同staff搬禮物上車 話來回咗好多次 超多禮物

搬去佢屋企？

一定好開心

唔知佢問佢係咪比正賢 經理人答係

應該係啦

得翻兩個鐘都冇消息

佢前年拖到11號希望今個禮拜內會有新po睇下

應該好忙

揾返哂啲禮物係咩，今年啲禮物應該成屋都裝唔哂

又係衫

呢個係咪自己送

經理人今日IG story終於冇嗰間酒吧喇 可能太多嘢搬唔得閒去或者慶祝緊

支飯啲禮物

佢個酒吧係咩PROJECT
多禮物多花到顛上年有無咁勁~~今年又應援LIGHT BOX,又大屏幕~ 又花又禮物又蛋糕

好想知coex嗰個screen ad要幾錢好多人去打卡

好似170萬won
kkday都有得買

咁又冇想像中咁貴

識左好多應援禮物公司

希望係忙住同惠善過

大家互相扶持啊

係嘅話我等耐啲都唔介意

有冇睇到IG突然流出之前8月同惠善慶祝生日既片 雖然好短得10秒仲要好朦 但重點係正賢成個身係側哂向惠善度 身體語言已經出賣咗佢

8月已經咁frd㗎咩

啱啱睇咗個心已經向住惠善個人自然就側埋過去啦
補link

希望佢地琴日都係兩個一齊過

唔通人哋咁close要又話俾我哋聽咩係咪衰呢而家俾人爆大鑊喇

係咪呀 冇吹水成份 有片有真相！特別同崔尚宮一對比就差好遠 側得勁明顯

惠善要同正賢慶祝返架

我相信一定係

好想睇正賢同啲花，禮物影相啊

第一次見到

所以唔得閒開live/po 都理解到

又到慶祝出道五周年

睇嚟要搵翻正賢以前有冇著咁多冷衫

著冷衫嘅男人

怪唔得日談都要一齊著冷衫啦

唔知係夾埋一齊著定咁啱得咁橋呢

反而洪燕多謝fans禮物

另外嗰位仲冬眠緊

可能拆禮物拆到手軟

可能仲未拆完

蛋糕唔知食完未

點食得完

食哂的話應該真係變維尼

公司職員每人拎一個返屋企

尋人好搞笑

仲要配埋呢首歌

where are u

東九幅圖真係好好笑，個角色點解可以咁好笑

本來首歌好sad 但依家變得好好笑

啱啱生日完又到出道5周年廣告

原來先出道五年

好似係電影超人2016年5月5日上映，就當係出道日唔知韓國點計香港好似無呢啲野

東九撒嬌真係無人能及好想買哂啲野俾佢唔知惠善撒嬌係點

原來又有fans買星星俾正賢第二粒

追加 嬲嬲都好可愛㗎CLS 好樂意俾佢嬲

[KPOP] K-POP 2021討論區 (41)

#277 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又bin哲仁

月升之江真係無運行了

又要停播?

應該唔會掛

笑左，又係尋人

就黎俾人通緝

原來成大半個月冇上過水

韓國古裝劇《月升之江》現簡體字 網民炮轟失實歪曲歷史

堂哥好慘

人類總是重複相同錯誤呢啲真係低級錯誤黎

呢個真係超低級，高句麗即係中國咩朝代

應該隋唐，其實可以兜話簡化字嘅，簡化字又真係已經有上千年歷史同宜家支那嗰套殘體字係兩回事

其實以前文字文法組成我地都未必識睇，求其係繁體字已經得啦

其實印象中以前啲韓劇都好少話用錯字體，宜家反而時不時有

哲仁劇組請呢間做漢字，都算ok,
放棄虛假的我可能真係難繡就算

신썬혜

玩食字

國際站好似想整個燈箱賀正賢出道5周年，有閒錢donate下，依家好似得usd400 目標1000usd

諗住去gmarket訂

有咩？

就係一禁入去見到簡體字果到
我見佢收視開始都跌緊

有呀

原來睇舞台劇拍拖都已經係1個月前嘅事佢兩個幾時冬眠完

睇舞台劇拍拖

仲記得個陣睇到好興奮

回帶

而家諗返起都仲係好興奮

wanted

等到頸都長

諗返起追劇果時，原來係無停播過新年都無停播真係好彩，接住哲仁套文森佐呢個星期停播，雖然無追，但諗起如果哲仁停播一定勁崩潰

同埋其實好彩播完先翻炒單爭議如果嗰陣播到十零集跟住話要腰斬真係喊出嚟

哲仁停播嘅話應該要整集特輯回顧再加花絮

係

真喊，想像唔到會點仲有番外，日談同埋ig live dating 真係好感恩

係咪mouse都停播定怪物，分唔清

係mouse tvn搞咩

兩個都係冷衫？

話說睇完哲仁之後都仲未搵到套想瘋狂追嘅劇淨係睇咗penthouse

我睇緊Waikiki 不過劇情唔算好吸引

我覺得好好笑喎啲遭遇好崩潰

係啊

等緊機醫s2

我都係 食飯睇 好開心
遲啲應該會睇多次機醫1先

一開始好好笑 去到後尾笑點有啲repeat 同埋覺得女主個人設好悶咁

都有少少飛黎睇，主要睇正賢佢個人本身咁好笑定演技

靚口罩又有新款

繼續尋人

最後見到係着住維尼睡衣

頂

機醫正

韓國感性但隻色係幾靚

呢隻色幾好

泰文，揾緊你

啱啱twitter睇到 佢兩個個鼻fit到好似puzzle咁

呢幕真係好誘人

好老實依排都無乜邊套 話特別鐘意

你個名

最鍾意都係哲仁

我都係近排果啲 睇嗰時都要快播

有咩好劇睇

見到遲正賢一日生日嘅睿知都放曬相認證
Where are u

可能睇緊信勁多fans寫信俾佢，睇到眼盲

好可愛啊

好似winnie the pooh同piglet

係咪真

嘩 終於有緋聞報導下，但愛的迫降有兩對會唔會神奇左啲

等睇紀理人公司回應

好似未認

徐智慧所屬社文化倉庫方面的相關人士8日，徐智慧和金正賢是一起合作了作品的關系，但絕對不是在交往的關系。演員和所屬公司都覺得很荒唐。金正賢的經紀公司相關人士表示，因為是演員的私生活，所以需要確認。
徐智慧否認左正賢公司咁慢嘅
係咪認錯係惠善啦

徐智慧否認左

可能正賢仲拆緊禮物未得閒理

徐智慧vs申惠善如果無惠善出現，我覺得徐智慧同正賢都幾襯

估唔到等唔到正賢出現，但竟然有緋聞

冬眠中

機醫係賣友情定純sell醫學野？好
金師傅都話有得笑下
機醫咁出名但無咩動力開黎睇

[徐智慧方面否認與金正賢戀情傳聞【官方】
徐智慧所屬社針對戀愛說方面回應：戀愛傳聞不是事實。兩人有過合作關系較好但並未戀愛，戀愛一說非常荒唐。

都幾親喎如果真係戀愛，見到男朋友個ig live成日提住第二個女仔仲同個女仔合播埋都嬲到要分手啦

友情加病人家屬之間感情，都仲有少少愛情

但韓網好似好開心

突然一朝早有消息

好少醫學嘢
呢套sell平淡 輕鬆 好笑 唔洗用腦

徐智慧一早起身否認左,好明顯維尼仲訓緊

啱啱醒咗喇佢否認咗

終於醒啦~~~估唔到要緋聞先出黎蒲下頭

覺得非常荒唐

死啦正賢點氹番惠善

金正賢公司：金正賢和徐智慧是關系好的前後輩，否認了戀愛說。

究竟邊個放流料，但想傳下申惠善vs金正賢，佢地會點回應
其實韓媒是但作出黎都可能會中一兩對架喎

笑咗 新聞話15分鐘超高速否認

好似話正賢嚟緊未必續o& 諗緊簽徐智慧間公司

原來正賢同公司就完約 呢度話佢未必續約

Hi

幾時完約

超高速

仲咩今日咁多新聞

下個月

＜[獨家]金正賢，下個月所屬公司合約到期...“正在討論文化倉庫”＞

【演員金正賢與現經紀公司的合同到期，進入了FA市場。

1月8日，某演藝界相關人士對《日刊體育》表示：“金正賢與其間一直合作的O& Entertainment的合約將於下月到期。之前傳出不會續約的消息，雖然有很多經紀公司邀請，但目前正在與文化倉庫進行討論。”

至此，金正賢離開闊別多年的地方，開始了新的徵程。在此過程中，還發生了令人哭笑不得的鬧劇。與通過電視劇《愛的迫降》合作過的徐智慧談了去留，文化倉庫所屬徐智慧很自然地進行了介紹。對此，出現了兩人是否在交往的謠言。結果報道僅幾分鐘就因“毫無根據”而草草收場。

金正賢在2015年以電影《超人》出道後，出演了電影《你的名字是玫瑰》、《某一天》、《遇見記憶》、《嫉妒的化身》、《逆賊：偷竊百姓的盜賊》、《學校2017》、《時間》、《愛的迫降》、《哲仁王后》等多部作品，奠定了扎實的演技內功。

係喎咁即係本身簽左5年約？真係要轉下公司啦

原來係同紀理人公司交往~唔係同演員交往